想問下各位可以學啲咩令到個心會靜啲開心啲

自己同男朋友都唔係樂觀既人 每次唔開心或者有感而發想對住男朋友呻都好似無咩用 又開解唔到自己 反而每次同佢呻完 都會搞到佢唔開心埋一份 我又唔想睇到佢因為我而唔開心 所以而家決定有咩唔開心都自己一個知就算 自己又無咩交心朋友可以對佢地呻

自己比較多野諗 唯有自己試下任何事都睇開啲開解下自己 而家想上下唔同既興趣班 想問下各位可以學啲咩令到個心會靜啲開心啲？

叫男朋友幫你出火

放棄學做人～學插花消閒～

訓覺

學放手

行下街睇吓展覽

畫畫書法

Mindfulness